[找鞋] 有冇巴絲打知呢隻Timberland鞋邊到有?

之前係街到見到有人著，覺得好唔錯想買，但上網search極search唔到，去左朗豪坊同其他幾間賣timberland既店都冇。店員話不是本地地區既鞋同埋有機會係crossover版，所以唔係好搵到。有諗過自己整，但始終唔係好搵到隻色同埋有d細位set唔到。

自推

１

你肯定係timberland?

比你咁問一問又覺得有機會唔係

cat 黎 可能

應該唔係timberland

Google左陣唔係幾搵到cat有類似icon 既鞋賣

紅色個間 唔記得叫咩

有冇多D形容 例如邊到附近咁

似 唔知係咪

似 但見佢logo唔同應該唔係 Anyways 感謝巴打!!!

red wing

呢個都幾sure應該唔係 但都感謝巴打

1

2

唔係Timberland,不過外型同線位做到一樣甘

taobao

偉大既淘寶幫到你

初步估計可能係d業餘工藝師既手作

我朋友有 佢自己上官網訂，由鞋底到鞋帶都可以自己揀色
咁都懶